無知一問 關於teargas

我想知 邊一款口罩
可以比我地係tear gas 中自由穿梭？

我夢見好多巴絲
各戴不同款式
求經驗推薦

你講口罩就要貼臉n100/p100
n95會過少少
豬咀好似大部份都ok

3M豬嘴換餅炭芯